德國入境全民檢測上路兩週「檢測實驗室已瀕崩潰」漢堡市長：嚴重錯誤

推

下星期到香港

根本唔可行，收集基因先係主要目的

香港入境檢測做咗幾個月雖然有好多人豁免

台灣又係咁
國民黨又係想玩全民檢測
奶共班友特別迷信全民檢測嘅

香港入境有豁免
只係驗市民

想攞DNA

冇可能得藍絲先on99走去驗

留意番提倡全民驗嘅國家/政黨都係親共嘅為主

藍屍都唔會驗

全民檢測唔係問題
問題係承受力同有冇其他措施配合

一檢測就係想成個城市/國家斷尾
唔封關 強制wfh 帶口罩 測幾多次都冇用

DNA+個人追蹤+社會信用制度

全民檢測有偽陽問題

真心on9冇事又要去驗 加重哂班醫護工作 治標唔治本 驗左就代表唔會瀨野咩

根本on9

當初唔係講只檢測1/x咩？用數學原理？

班廢老驗完無事會更大安指意，放下戒心周圍去。到時暴得仲勁。
仲有你話一兩日驗晒全港都仲話有的用。短時間知道邊的人即刻隔離。但絕無可能做到咁短時間囉到時龍頭驗左無事既人周圍去玩，俾龍尾等緊驗既人傳染。
成件事無一樣係有用晚。唯一就係收集數據，同利益輸送俾合幾間公司囉。

仲要冇封關 都唔知做緊咩

台灣都吹緊，加速

無封關先可以繼續有人中招，做藉口之餘仲可打殘民生行業

假陽性造成醫療資源緊張
假陰性令市民錯誤地降低防疫意識
兩樣嘢政府一直冇回覆點攪，淨係識話人陰謀論

返正都跟大陸搵食, 唔掂咪搵大陸幫手囉
順便趕埋美軍走, 叫解放軍入去頂住普京大帝啦.

想製造理由香港醫療唔得借機清洗香港醫護人口換血留島不留人